(突發) 黑警又噴記者 著住反光衣都噴！！

狗改不了食屎的

警犬: so what

請正視警察精神問題

噴你咪噴你囉，洗撚擇日呀

痴線

軍政府大撚晒

警犬社會垃圾，香港之恥

trigger-happy dogs

軍政府

影相都唔得？？？？

班狗擺明做完冇後果先咁撚癲咁放肆

黑警無一個係無辜

全面抵制同杯葛黑警

狗改不了吃屎

痴撚哂線，仲要比佢地拎住枝槍

便衣警反黑係狗

沙田現場4合1直播

沙田現場9合1直播

冇人制裁到佢地

下星期要再行過

香港警察部喪心病狂！

佢地有心咁做 噴走記者扑人無人影到

推

告到上國際。

有病睇醫生啦

個記者好pro

push

你地繼續癲
到時又揚出國際
又落尻習敗北面 睇你既帝制捱得幾耐

噴記者已經唔係新聞

阿SIR噴精唔洗你教

黑犬：投訴我囉
吹咩

You shot the press

推佢老母

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

記你老母係長存警察心中

而家警犬大撚晒。射你咪射你

記者身份請用中文寫，偽進仔唔識英文

pish

屌你老母

Bump

TVB假新聞都唔敢屌

使唔使whatsapp通知你呀
惡犬做事使撚你教

第三精神問題收容所

警: 依家我大撚哂啊!

癡柒咗線咩 記者影相就噴鳩人

係報復，因為d 記者搞到佢地d 惡行黃晒。琴日同7.7 都阻採訪。阻採訪又要打搞盧總統，直接噴鳩你冇仇報。

而家軍政府做乜都唔洗負責既
搞你唔死乜都得

痴9線，跟本就係想報仇

巿民個個禮拜遊行
和理非集會都係繼續噴
仲唔係軍政府？

記協 = 既怯

噴你咪噴你囉 我地成班兄弟有特首照
點呀? 噴你洗擇日呀?

痴撚線 已經去到冇打鳩/噴鳩記者先係新聞

個個係撚警察咩 都無證

屌，記者都要戴防毒面具做採訪了。

一次 > 好嬲，搞撚錯呀
兩次>屌痴撚線
三次> 習以為常

共匪手段

好明顯班黑警有人保先咁
反正打到人爆哂血都唔會被制裁
噴記者，呢啲真係變左常態

之前打到示威者爆曬血，投訴又無人理
琴日又逼到示威者跳橋
黑警做社會敗類，唔緊要
最慘係納稅人交稅
比佢地打返自己、自己嘅下一代

真心覺得唔交稅好過
但又唔可以唔交稅

PUSH

Exac7ly 胡椒噴霧成枝水槍咁 噴完又走 仲要講到明唔會搞警犬 夏日嘉年華咁款 之前積埋d怨氣 出曬嚟

要求記者帶防毒面具進行採訪 保護自身安全

克警咁驚俾人影就匿番入狗屋啦..
又出黎噴記者..可恥

文宣煲爆佢

狗隊高層表示震怒無顏射

林鄭今次教我地唔好再諗住可以單靠輿論反擊到佢地了

Push

呢排啲便裝狗特別鍾意噴 係米覺得自己好撚型？？

屌佢老母

布袋彈打頭都可以
打死都應該無事

係咪傻ga 有無片?

因為依加佢地睇準行動組都係少部分年青有力個班，評估過唔會爆發大型人警民衝突

睇唔清楚嘢就配返副眼鏡啦呀蛇

軍政府幾時俾人制裁

而家用完胡椒都唔洗寫report
任用啦仆街！屌你老母死黑警

再嘈下次你一路遊佢一路噴，泰國潑水節咁
放多兩粒煙霧彈俾你贈興都仲得

好撚仇警

我都覺得警察精神有問題，情緒不穩同警權過大問題要正視
大佬 佢地楂槍架 佢地突然情緒失控開槍咁點啊

記你老母

要紀律處分呢D垃圾

推爆你條撚樣

已經唔係咩新聞，狗的習性

TBB 我係唔報呀

唔噴先係新聞了

因為記者手上有大殺傷力武器（相機），只要真相被紀錄及公開報導，對濫權黑警做成很大的傷害

痴撚線 記者都唔放過

示範比記者睇點樣禮貌對待？

推到仆街

包庇晒喇 紀律呢樣野已經蕩然無存

唔理係咪記者喇 都無武力有需要用pepper spray? 痴線黑警

我地對記者朋友最友善

唔係法律system 入面佢地做乜都無後果

都唔岩角度
fake news 等撞車

警察EQ超級底

開衝鋒槍啦
林鄭都話唔會查

D狗根本唔明記者作用
冇計
DSE考幾分既係甘上下

噴你咪噴你囉
反正我大佬攬我
吹咩

根本毅進仔一直都將記者放係首要攻擊目標

依加D社團個個只係搵錢，好少有打手出黎屌狗狗老母訓練佢地EQ

無佢地=無人影響狗啲衰野

這是正式的.....

入青山啦癲狗

記協咪又係出下聲明算

都成立唔到獨立委員會查嫁喇 佢地點會驚

記者上晝先遊完行
下晝即係俾狗噴 好撚諷刺

利害了 香港警察

香港警察 全部垃圾

在場兄弟小心！
入夜，自行判斷撤或進！
記住be water，入夜警畜又發癲了
大家小心為上，保存有用之軀
今日散了，日後再戰！好似琴日上水咁

-

香港人加油！

停止攻擊同路人
不割蓆，不篤灰，不分化
兄弟爬山，各自努力！

有冇片或gif

自己畀三蚊想蘋果睇啦屌

Now有報噴椒，但冇報噴記者，又炒了？

食屎狗自己認人啦
阻q住記者做野

要推

魔警大把黑材料可以用黎做文宣
下下唔fact check 引人撞車正仆街

Cls

未出口既老虎
你都未知佢有冇牙

點解會拎住護目鏡伸手去擋椒

除左戴唔切？

pusj

黑警死全家
我冇嘢講